約女出街被reject,應該點做?

交友app上認識既,whatsapp傾左大半個月,交換過TG,睇過相,覺得對方既興趣/學識都岩我要求,想約佢出街見面,本身對方答應左既,到左約會前幾日再搵佢,佢又話冇mood唔想出街
我應該點做好?我依家都冇再text佢/約佢,唔想chur住人。
應唔應該過幾日再約呢?定係等佢搵我?(我覺得佢唔要主動約番我/搵我,之前text chat都係我做曬主動)

佢推完你有冇話下次再出過?
如果冇,可以收皮
如果有而又冇話幾時，收左大半

你係咪sd咗相比人啊

咪隔一個星期先再約囉
唔好咁上心就得

約女唔得～咪試下約仔囉
個感覺好奇妙

冇

強

因為佢識到第二個吸引過你，咪收你皮囉。玩app就唔好咁認真啦

唔好chur但係又唔好唔搵佢
好似平時咁傾計

如果佢係講堅，呢d 女人好撚麻撚柒煩，諗清楚
如果佢鳩up, 佢對你都無咩feel, 諗下自動收皮
如果你真係咁想搵佢咪再約過

無樓主張相 好難解話

人醜都唔係罪既

第一次遇呢d情況 通常text左一段時間都出到街

倫敦金男人

算啦 上網就勿認真

咁你自己斷正啦 你咁既相貌點寄得相比人睇架

交友app傾到計既女仔多數都約到出街,咁怪真係少見

時間太耐

你有冇send條巨龍相俾人
我Send親都有下文

巴打有咩見解?

約果陣係睇咗你張相未？

yes

呢位師兄講嘅 係你就係你 冇得勉強

明既

不要暗戀，要強姦...

當乜事都冇，繼續傾計但當你sense到佢好hyper個陣，就再問多次，不過要tone down(I.e 本身想去文青cafe-> 茶記）.

祝巴打成功

REJECT都要上連登問... 5P咩

真係唔好因為女仔reject一次就放棄，因為有好多原因（佢真係唔得閒，對你好感度唔夠&......）,未必係討厭你。 但當然，如果你發覺你不斷tune down,但係佢都係用同樣藉口reject你既話，咁就可以搵第個鳥

你好似有相同經歷 多謝你既意見

不要暗戀，

咩料?真人都未見過戀條毛咩

咁似逃學威龍2個達叔嘅

不要暗戀

一見到你張相就即刻唔理你
樣衰唔係罪黎既。。。

又tone down 又tune down

再約過 ... !

認真?

係啊 ... 再im傾下再約

諗緊尊嚴緊要定係溝女緊要?

你意思可以畀我呀

1-2星期第一次

隔多陣約多次 唔得就唔好再約啦
有個我對佢冇乜興趣既男仔
約到我連機都唔想覆

可能我係另類 好奇怪 呢種方法唔適用於我身上 可能我唔心急 之前又係同個男仔喺tg傾咗大半個月 都keep住有話題 突然間佢冇再text我 隔咗幾日都冇 我諗可能佢忙final同練波先唔搵我 所以我都唔敢煩人去搵佢 大家都冇搵大家喇